[突發]武磊與一名球僮同巨星阿古路既合照曝光！！

球僮

個球僮睇落好柒下
武球王型勁多

中間果個型撚到

呢3隻咩品種

肉酸狗

侏儒就侏儒啦 乜柒球僮

坐低都睇得出？